想依賴嘅人要依賴嘅唔係自己⋯⋯

容易依賴人真係一件好on9好攰嘅事⋯⋯

明既